程式交易 直播

上一個收集左大家甘多個dislike之後, 決定post番直播同大家一齊見證同交流下

補番back test資料置頂:

上一個post:
90後的裸辭程式交易

YouTube LIVE: